不如我地由頭黎過。

我依家先睇明依套戲

邊套

。。。

好撚後悔呀

原來寂莫嗰陣 大家都一樣

黎耀輝：「雖然兜兜轉轉走了很多冤枉路，我終於來到伊瓜蘇，我覺得好難過，因為我始終覺得站在這個瀑布下面應該是兩個人。」